請日文撚全面進Twitter 場，完全唔夠人！

周庭威力大到好誇張
差不多每30秒就有一個新日文tweet講周庭

Twitter 要人

好似依個post就係得日本人討論咁 冇香港人入去解釋吓咁

利申 9估 唔識日文

推

有日本人一search 周庭見到咁

支那仔搞事

Push Twitter 長期要人